呢到大陸討論區嚟？

見到熱門有個post講dum野落仲要1600個正評已經心諗jm9
屌d人仲好自豪講自己dum過咩 大陸人？

咩post?

大家試過攞咩野dum落街？

人哋好開心咁話自己掟野就話姐，佢掟完好後悔跟著上嚟話好後悔都畀你話，你似大陸人多啲喎

邊個同你講大陸鍾意dum野落街

講電個post入面邊個有後悔

邊忽後悔 你幫佢地諗埋wo

dum野落地唔一定係大陸人
但一係有大陸人份

細細個無人教唔好9dum野落街都算啦
大個仲唔識諗下自己有幾仆街
就係個種濕9心態 無人知 個個都會啦 又未出事
日日屌d蝗點點點 自己都係一撚樣咋

唔係大陸討論區
係兒登
畀小朋友發洩嘅網上遊樂場

你而家先知？

紅登，child登

呢d花名點會空穴來風

呢到已經有最少1600個on9仔唔識分是非黑白

正皮一定等於支持

咁係咩諗法 同意 好笑
無論係同意定好笑 你覺得好應該